教你如何解讀香港女性，附教學

1. 個女仔喺whatsapp hea 覆
解讀：佢試探緊你係咪真係想同佢傾偈
做法：瘋狂whatsapp佢以顯示你嘅誠意

2. 個女仔同你講佢有男朋友
解讀：佢認你係佢男朋友
做法：直接拖佢隻手

3. 個女仔避開你對眼
解讀：佢覺得你對眼好吸引，所以怕醜
做法：昅住佢，令佢產生愛意

4. 個女仔已讀不回
解讀：佢想同你傾電話
做法：打俾佢

5. 個女仔拒絕你嘅表白
解讀：佢想試探你係咪認真 (女仔中意被表白)
做法：嚟多幾次

6. 個女仔唔肯同你做
解讀：佢想玩強姦遊戲
做法：強姦佢

7. 個女仔望住你笑
解讀：想含你條撚
做法：除褲

8. 個女仔向你表白
解讀：佢想同你扑野
做法：直接帶佢開房

9. 個女仔block咗你
解讀：佢想引起你注意
做法：打電話俾佢

10. 個女仔成日偷望你
解讀：佢討厭你
做法：放棄佢

青有冇考慮轉行做感情輔導師？

正有此意

毒撚學嚟都冇用 啲女一見到我個樣都收得皮

照做得㗎喇， 上面成十招咁多梗有一招啱你

連同女講野嘅機會都冇

呢排清應該有帶口罩
咁可以培養感情先 等對方依賴你
食住個勢上

啲女人好鬼馬㗎，佢哋唔同你講嘢就係想你撩佢哋講嘢

係咪黑警溝女大法？

樓主有料到

唔係， 適用於任何人

遲啲除罩咪收皮囉

毒撚連target 都冇可以點

喺街見女就flirt是常識吧

無錢就咪鬼拍拖啦 辛苦人地

認同
利申住海景私樓

毒撚

跟住做終於脫到毒了,多謝樓豬

跟住做 真係得
衰妹block左我原來想我打比佢

恭喜

樓主可摸以嚟狗屋保釋咗我先

pish

多謝師兄既指點，我照住做，搞到個女仔哭能左，睇黎係深受打動、感動而泣。今鋪得米，全賴ching

多謝樓主，我就是成功例子！！！

係你嘅誠意打動咗佢，恭喜曬

幾時都話啲黑警濫捕，拍拖都唔畀

你就痴咗線

以上情景純粹FF 設勿模仿

聽完樓主講依俾黑警拉撚咗，嗚嗚⋯⋯

佢哋妒忌你出到pool

高汁lm

1-10: G

比你解讀到就唔叫女人心海底針啦

咁溝連登仔work唔work

8. 個女仔向你表白

呢關打極都唔出現ge』

學到野，抄低先

青山有人走犯

8. 個女仔向你表白
解讀：佢想同你扑野
做法：直接帶佢開房

解讀：個女仔想玩鳩你
做法：同佢講 我地只係朋友（唔好比佢得逞）

學到野 thanks 樓主

笑到俾人望...

男： Hi，女學霸
女： hi
男： 你想我點叫你?
女： 全名
男： 你個名點寫
我驚我Whatsapp錯人😂
XXX[1]
係唔係咁寫
女： 係
男： 我可唔可以問你一個問題
點解你會揀工程讀，通常女仔都會揀文商科
我好好奇
女： 冇點解
男： 你返到幾多號?
女： 唔知
男： 聽日考完一唔一齊食野
係今日先岩
咁下次先
我地緣份已盡，從此成為陌路人
...
女： 😑
男： 唔怕同你講埋，我完全唔覺得你有誠意去建立進一步，你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做，其中有個有錢女樣唔差追我追到出晒面，差唔多送到上門，但係我都係冇接受，你可能話有食唔食罪大惡極，但係我真係對佢冇feel，我唔會為左錢出賣我靈魂，我個人係重feel多個物質。XX，既然你咁冇誠意，我都無謂唱獨腳戲，無謂浪費大家時間。
你果D所謂技巧我中學D女同學用到爛晒，你估我睇唔出咩
我以後都唔想再見到你
Sorry我之前語氣係重左D，我都知你好唔開心
相信你已經對我無晒幻想
其實我覺得我地性格好極端
你諗野好理性 我諗野好感性
起埋一齊實會火星撞地球
我覺得你理性到好似男人
而我感性到似女人
屌我都唔知點解會揀工程
成個藝術家脾氣
Anyway你係我見個最聰明既女仔
我見個[2]
真正 美貌與智慧並重
你再高d就完美
你而家應該憎到我死
唔出聲當你係
不過我寧願你憎我
我會冇咁內疚
同你一齊好大壓力
你好進取
而我追求自由
再加上女仔青春有限，我無謂晒你D時間
就算你唔介意我差過你，我心裏面都有條刺
出句聲好唔好，搞到我自己一個自言自語
駁下我又好
屌下我又好
我其實對你都幾有好感，你有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇
冇錯就係仙氣
不如到你講下對我有咩印象，我都想知下
唔講就算
你真係好理性= =
表下態，我都想知你點諗
你係我第一個只讀不回我whatsapp既人，平時係調番轉

呢啲就係憑實力單身

五大訴求 缺一不可

如果2.調返轉男同女講又點解

教唆犯罪

咁做實溝死女

呢段嘢幾耐之前 好熟口面

好實用。thanks 樓主

一樣

樓主鼓勵人強姦

不安 ！

跟樓主個方法 成功左
我就係成功例子

樓主打救咗好多小毒撚

diu後尾發現佢真係冇女朋友

終於有人講到重點

6. 教唆他人犯法

原來我一直會錯意
今次真係學到

都話跟足我實冇死

但佢已經唔撚覆我wtsapp

拉

原來已經係2015嘅事
記憶入面好似好新

會窮

準到
樓煮女人來？？？

我有豐富戀愛經驗

跟住你做以家係監獄被人屌緊屎眼

冇可能，一定係你唔夠靚仔

不要暗戀

拉啦屌你老母

出膠post吹水又唔不推文

睇幾行就諗到依篇

好撚準

有無解讀男性教學

晏啲得閒出

咪仙氣女神

後果

無用㗎 不推文機制唔係咁玩 你入嚟已經係推緊佢上去

本身想用不推文
俾你屌一屌老母就唔想了

樓主咪講左教學 想你打比佢呀

你本身就應該縮返入老母嗰閪度呀屌你老母

P牌仔真係零舍on9
推

推

男人老狗要老娘打比佢？

推吖推，讓這瘋推

想聽你把聲姐

又係呢啲post 幾年前出過一模一樣嘅

sick ball

跟住教學終於出池 多謝樓豬

改咗啲
同埋你都識講幾年前

cls

冇你教都溝唔到女

你將我地女仔啲諗法講哂出黎
我地以後點搵食

適用於大部分港女
建議有心儀對象可以照住做
9成機會成功

畀你講中晒添
利申 真絲

仙氣女神

有啲癲

出了

笑死

好撚癲呀！

通街啲女比樓主食哂學嚟都冇用啦

方丈，好似唔得喔！我今日出去同朋友食飯。佢介紹佢女朋友比我識。
我一見佢女朋友對我笑，就除褲。
然後佢女朋友話自己已經有男朋友，我就走過去拖佢只手。
之後佢避開我對眼，我就昅住佢。
昅得耐了，佢就好抗拒地掙扎著。我當然沒有忘記方丈教導，強姦左佢。
然後我就比警察拉左，上庭時佢成日偷偷望住我，我一望佢，佢就移開視線。
我系唔系比佢討厭左？

大神

因為你寫5p字

樓主可唔可以教下小妹點解讀男性

唔好害人啦

要用喺字？總有邊度錯。望指出。

得左
我溝到女神啦

你係傻仔
你喺邊？

教你解讀香港男性，附教學

諗起當初的達哥

高手高手高高手

全靠樓主，今次連登仔有救喇

第三點可以斟酌下
其他